張建宗稱林鄭月娥周一會與習近平會面 將作公開交代

行政長官林鄭月娥今日起到北京述職4日，政務司司長張建宗表示，林鄭月娥將會在星期一與國家主席習近平會面，相信林鄭月娥會在會面作公開交代。他表示，政府會繼續努力施政，有決心面對挑戰，有信心會走出困局。

對於中美就首階段經貿協議文本達成一致，張建宗形容是喜事、好事，但要視乎落實的情況如何。他說，中美貿易糾紛不單影響中美兩國，亦影響全球，雖然香港是單獨關稅區，但相信會在今次事件中受惠。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

你話佢兩個唔係有路都無人信啦
咁短時間又見

星期一先正式見，但今日就趕上去，呢兩日.....

見完再嚴d

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏，喺呢個時候，林鄭眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。習近平一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從林鄭衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

見完之後一定有大野發生

點解大師兄仲係度？

WFC 咪又係講廢話 定係你條廢柴收到咩風呀

政治白痴
全中國都唔想報導簽左貿易協議 因為條款喪權辱國
你就認為係好事

此時林鄭旦覺大汗淋漓,炙熱難當,身體微微晃動靜候習近平那條...

無討論價值 見完又咪高度支持林鄭 堅決乜柒

據了解，林鄭月娥將會與主管港澳事務的副總理韓正見面，並於下星期一，分別向國家主席習近平和總理李克強匯報香港的最新情況。

有衞星直播，洗咩你匯報

特朗普簽咗名喇咩?美國過埋聖誕就玩柒你

其實呢，777同習種既嘢，無乜人想知

習總有冇咁緊火呀